有冇巴打响Brisbane過聖誕

我而家响King George Square，可以相認

Brisbane 係個好地方
我都好掛住果邊

應該要長住